又落雨.

乜都唔想做 淨係想攤

望出窗都覺得好攰好攰

瞓到唔知今日星期幾 幾點。。。

好撚爽
落大d

叻

我都想瞓劇都懶得追

就嚟出去淋雨

做咩咁灰咁

我唔叻

落雨聲
最好聽

一落雨就灰無原因地負

又咩落雨
幾耐冇落

滴滴答答滴到心都煩埋

唔中意落雨呀

我反而好享受😅
可能我怪人

好似真係熱左好耐 日日晏晝對住個太陽

好憎啊乜都做唔到

身邊好多人都鍾意落雨但藍天白雲先最靚！

聽雨的聲音 一滴滴清晰

又要做嘢啦屌

下雨了 雨陪我哭泣

我仲差呢份聽日交

我冇得出街仲灰

看不清 我也不想看清

呢個真 前排屈喺屋企幾日 頂唔順哭左

我下個禮拜 但諗住早啲做完溫書

我比人捉左去隔離

有啲野唔洗睇得咁清

呢個真

幾時考試

隔離14日嗰啲？

10號

真真假假

要考好多科？

拎緊遮嚟遮你

其實唔算係還可以

我喺室內

假假真真

倒數10日

冇咩事我都係收返把遮先

12號就可以瘋狂打機

真亦假時假亦真

唔想見到啲朋友仔

係
駿洋緊

好難捉摸呀

開心

仲有幾多日

人哋個心係

其實好食好住
係冇冷氣姐

老實講唔想咁早走

唔好

好熱

有人送飯定咩

今日3號幾好射

咁應該計埋我

想飲野食野都可以落order
會有人送去你門口
做廢青一流

唔識讀心

想收左你

收我皮

我都想做全職廢青

冇咁熱

早

咁爽
食咩都ok?

一直都係全職廢青

唔係

杯麵野飲水任叫
飯係 9點 12點 6點送比你食

好難揾工

不眠夜？

想搵pt 依架門口都出唔到

失眠夜

恨左落雨好耐 好舒服

其實都幾爽

朝早先訓都一樣

同意雖然好衰咁

好快就出返黎

落雨好嘈

係涼 心都涼埋

日夜癲倒

真啊 咩都聽唔入耳

聽歌就聽唔到雨聲了

有咩歌好聽

唔想

好鍾意聽 像魚

出嚟仲多菌

知咩事

好似有聽過
想睇海多啲

你收我皮就差唔多

我都想睇啊
咁多人 怕了

我點會

心情好差

係係好驚廢老唔戴口罩

你會話人。。。

點解

邊敢

海傍既話反而唔怕廢老
係好多人跑步唔戴 不過都明既 戴住跑咁辛苦

你膽大

依家連海都冇去睇怕了

我無膽鬼

海又冇得睇 雲又冇得睇
只好睇連登